你以後遇到既人

心入面都係裝住其他人

衰了

咩

遇唔到

唔想

心裡面有人
最近打算同個追求者出pool了

屌 佢都唔撚鐘意我
我心裡有佢有撚用咩？

唔通為一個不可能既人永遠A0？
醒下啦

哦

想咩

恭喜

......

冇

我

去

唔好喊

唔喎

得你無

都係男人

係呀

唔係男就女

人妖